{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "보아즈맨션"
    },
    "text": "富楽山トゥルレキル3コースに位置するボアズマンションは、美しいビューを誇るカフェです。 1階のテーブルの間隔は広く、涼しい感じがします。 2階にはガラス張りの窓があり、富楽山と市内ビューを同時に鑑賞することができます。 室内インテリアはモダンで調和のとれた色味で飾られ、感覚的です。 また、2階には屋外席も設けられ、涼しい風に当たりながら生い茂った木々を鑑賞することができます。 カフェメニューの中ではボアズコーヒーがシグネチャーメニューとして提供され、お好みの2種類のコーヒー豆から選んで飲むことができます。 富楽山ラテは香ばしい塩パンと一緒に好まれる組み合わせです。 また、ドリップバックコーヒーも販売しており、2階は子供制限区域で大人のみ出入りできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボアズマンションはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "ボアズマンションは富楽山のトゥルレキル3コースに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボアズマンションの1階のテーブルの間隔はどのようになっていますか？",
            "answer": "ボアズマンションの1階のテーブルの間隔は広く、涼しい感じがします。"
        },
        {
            "question": "ボアズマンションの2階には何がありますか？",
            "answer": "ボアズマンションの2階にはガラス張りの窓があり、富楽山と市内ビューを同時に鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ボアズマンションの室内インテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ボアズマンションの室内インテリアはモダンで調和のとれた色味で飾られ、感覚的です。"
        },
        {
            "question": "ボアズマンションの2階にはどんな席がありますか？",
            "answer": "ボアズマンションの2階には屋外席も設けられ、涼しい風に当たりながら生い茂った木々を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ボアズマンションのシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "ボアズマンションのシグネチャーメニューはボアズコーヒーです。"
        },
        {
            "question": "ボアズマンションではどんなコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "ボアズマンションでは、お好みの2種類のコーヒー豆から選んで飲むことができるボアズコーヒーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "富楽山ラテとはどんな組み合わせですか？",
            "answer": "富楽山ラテは香ばしい塩パンと一緒に好まれる組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "ボアズマンションで販売されているコーヒーの種類は何ですか？",
            "answer": "ボアズマンションではドリップバックコーヒーも販売しています。"
        },
        {
            "question": "ボアズマンションの2階はどのような制限がありますか？",
            "answer": "ボアズマンションの2階は子供制限区域で、大人のみ出入りできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 468
    }
}